# Design Principles

## SOLID

W tej części projektu zajmuję się SOLID.

## Informacja

Cały projekt rozpoczął się na podstawie szkolenia: Design Patterns in Python na platformie Udemy, 
dlatego kod tutaj powstający jest w większości kopią programów ze szkolenia. Opatrzyłem je tylko\
swoimi komentarzami i czasem dodatkowo modyfikowałem pod swoje potrzeby.



